做肉類分割技術員有冇人幫手遞刀同抹汗？

咁既工都有得番
你直接去庇護工場仲快

緊係有啦

我係絕對唔會失敗

冇
所以有時買啲肉返嚟
唔洗點醃肉就有味

Doctor X 大門醫生？